政府一邊開記者會，另一邊元朗同一時間開片

真係好好笑

警黑事前無溝通ga咩？